Scripts à utiliser avec linux avec les droits administrateurs afin de les executer.
./ + nom du script ou sh + nom du script
le script Admin+Chiffre comprend la création, la modification, la suppression d'utilisateurs ainsi que le jeu de devinettes de nombres
le script PileFace comprend le jeu de la pièce.